唔少淺黃因為民生問題轉為淺藍

屌你老味
星期六日出嚟香城online
一至五好似平行時空 個撚個排隊番工

學乜撚嘢革命

個撚人個721 冇車番屋企又屌

屌你老味

咁佢遲下比班狗撚下咪又係轉番淺黃
到依家重係牆頭草既話 咪姐係得把口係黃
錢又唔出 路又唔行既人 理黎把鬼咩